Solomon Yue：可以叫CNN做Communist News Network了

幾年前蚑那狗就話
做人不要太CNN
今日CNN就

CCTVCNN